\section{Projectorganisatie}
	\subsection{Teamleden}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|l|l|X|}
		\hline
		\rowcolor{lightgray}
		\bf Naam + tel + email & \bf Afk. & \bf Rol/taken & \bf Beschikbaarheid \\ \hline
		Ruud Swinkels  & RuuSwi & Project leider & 5 dagen per week \\
		06-51164727 & & Project uitvoerende & \\
		ruud.swinkels- & & & \\ 
		@student.fontys.nl & & & \\
		\hline
		Walter Strijland  & WalStr & Opdrachtgever & 5 dagen per week \\
		040-2390720 & & & \\
		Walter.Strijland- & & & \\ 
		@42Solutions.nl & & & \\
		\hline
		Wim Hendriksen  & WimHen & Stagebegeleider & 20 uur gedurende project \\
		06-53762464 & & & \\
		w.hendriksen- & & & \\ 
		@fontys.nl & & & \\
		\hline
		Teade Punter & TeaPun & 2e Stageassesor & 1 dag gedurende \\
		06-57934696 & & & project \\
		teade.punter- &  & & \\ 
		@fontys.nl & & & \\
		\hline
	\end{tabularx}
	
	\vspace{5mm}
	
	\begin{tikzpicture}[node distance =1cm]
		\node [block, fill=yellow!20] (opdrachtgever) {Opdrachtgever \\ \bf Walter Strijland};
		\node [block, fill=blue!20, below=of opdrachtgever] (projectleider) {Projectleider \\ \bf Ruud Swinkels};
		\node [block, fill=yellow!20, left=of projectleider] (projectborging) {Projectborging \\ \bf Wim Hendriksen};
		\node [block, fill=gray!20, below=of projectleider] (projectuitvoerende) {Project uitvoerende \\ \bf Ruud Swinkels};
		
		\path [line] (opdrachtgever) -- (projectleider);
		\path [line] (projectleider) -- (projectuitvoerende);
		\path [line] (projectborging) -- (projectleider);
	\end{tikzpicture}
	
	\subsection{Communicatie}
	\begin{tabular}{|l|l|l|}
		\hline
		\rowcolor{lightgray}
		\bf Soort overleg & \bf Frequentie & \bf Aanwezig \\ \hline
		Voorgangsbespreking met opdrachtgever & 1 maal per week & Projectleider \\
		& & Opdrachtgever \\ \hline
		Voortgangsbespreking met stagebegeleider & 1 maal per maand & Projectleider \\
		& & Stagebegeleider \\ \hline
		Stage bezoek & eenmalig & Projectleider \\
		& & Opdrachtgever \\
		& & Stagebegeleider \\ \hline
	\end{tabular}
	\\\\
	Onderstaande matrix geeft een overzicht van de ofici{\"e}le communicatiedocumenten in het project, en de rol en verantwoordelijkheden die de verschillende partijen hebben.
	\\\\
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|l|l|l|l|}
		\hline
		\rowcolor{lightgray}
		& \bf Project & \bf Requirments & \bf Project & \bf Stage \\
		\rowcolor{lightgray}
		& \bf Plan & \bf Document & \bf Wijziging  & \bf Verslag\\ \hline
		
		Opdrachtgever & G / On & G & G / On & I\\ \hline
		Projectleider & Op / V & Op / V & Op / V / G & Op / V\\ \hline
		Stagebegeleider & G && I & G / On \\ \hline
	\end{tabularx}
	\vspace{5mm}
	\\
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
		\hline
		\rowcolor{lightgray}
		\multicolumn{2}{|l|}{\bf Toelichting Verantwoordelijkheden:} \\ \hline
		G & Goedkeuren \\ \hline
		On & Ondertekenen \\ \hline
		Op & Opstellen \\ \hline
		V & Verspreiden \\ \hline
		I & Ter informatie \\ \hline
	\end{tabularx}
	
	\subsection{Besluitvorming}
	Alle besluitvormingen worden in samenspraak met de opdrachtgever doorgevoerd. 
	Wijzigingen worden voor invoering met de opdrachtgever en project borging overlegd.